環保少女Greta記錄片”I am Greta” 將於11月13號於Hulu 盛大上演

How dare you

同佢扑野戴套是咪會俾佢屌？

國字臉，肯定麻煩女嚟，不了

F你老味咩，人地17歲啦

好環保

將一個無關痛癢既精神級人物捧上神台
反而對實實在在既侵略人道災難就低調處理

佢表過態撐香港，手足嚟

一直關注?

人地瑞典人 無義務幫你
肯運用影響力幫香港發聲 retweet黃之鋒、stand with Hong Kong
絕對係手足

完全唔明上面班友冷嘲熱諷
樹咁多敵
對香港有咩幫助喔

呢個真，多一個朋友點都好過多一個敵人

人地唔做就屌
做左就會問係咁持續做 唔係都照屌
有D香港人真係好撚煩

要用電，不了

烤爹U